{
    "lang": "astu",
    "year": 2021,
    "month": 4,
    "day": 7,
    "title": "7 d\u2019abril de 1995",
    "body": " Inauguraci\u00f3n de la Domus de La Coru\u00f1a, el primer mus\u00e9u interactivu de calter cient\u00edficu que trata\u2019l ser humanu d\u2019una forma global y monogr\u00e1fica",
    "image": "https://calendario-cientifico-escolar.github.io/images/personajes/97.png"
}