{
    "lang": "astu",
    "year": 2021,
    "month": 10,
    "day": 26,
    "title": "26 d\u2019ochobre de 1878",
    "body": " Naci\u00f3\u2019l matem\u00e1ticu Sixto C\u00e1mara Tecedor. Foi cofundador de l\u2019Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola pal Progresu de les Ciencies, la Socied\u00e1 Matem\u00e1tica Espa\u00f1ola y el Llaboratoriu y Seminariu Matem\u00e1ticu de la Xunta pa l\u2019Ampliaci\u00f3n d\u2019Estudios",
    "image": "https://calendario-cientifico-escolar.github.io/images/personajes/299.png"
}