{
    "lang": "cat",
    "year": 2021,
    "month": 4,
    "day": 19,
    "title": "19 de abril de 1946",
    "body": " Va n\u00e9ixer la qu\u00edmica Mar\u00eda Vallet Reg\u00ed. \u00c9s experta en el camp dels biomaterials amb aplicacions en traumatologia, odontologia o enginyeria tissular",
    "image": "https://calendario-cientifico-escolar.github.io/images/personajes/109.png"
}