{
    "lang": "astu",
    "year": 2021,
    "month": 3,
    "day": 13,
    "title": "13 de marzu de 1988",
    "body": " Inaugur\u00f3se\u2019l t\u00fanel Seikan ente les ciudaes d\u2019Aomori y Hakodate (Xap\u00f3n). Ye\u2019l t\u00fanel submar\u00edn m\u00e1s llargu del mundu",
    "image": "https://calendario-cientifico-escolar.github.io/images/personajes/72.png"
}