{
    "lang": "astu",
    "year": 2021,
    "month": 11,
    "day": 18,
    "title": "18 de payares de 2010",
    "body": " A.S.O.R. llanz\u00f3 la primer edici\u00f3n del Calendariu Cient\u00edficu Escolar (en Ruman\u00eda)",
    "image": "https://calendario-cientifico-escolar.github.io/images/personajes/322.png"
}