{
    "lang": "astu",
    "year": 2021,
    "month": 8,
    "day": 20,
    "title": "20 d\u2019agostu de 1994",
    "body": " El continente americanu qued\u00f3 declar\u00e1u llibre de poliomielitis gracies a les campa\u00f1es de vacunaci\u00f3n",
    "eventYear": "1994",
    "image": "https://calendario-cientifico-escolar.github.io/images/personajes/232.png"
}