{
    "lang": "gal",
    "year": 2021,
    "month": 8,
    "day": 28,
    "title": "28 de agosto de 2013",
    "body": " Cultiv\u00e1ronse cerebros humanos en miniatura, do tama\u00f1o dun ch\u00edcharo, a partir de c\u00e9lulas nai",
    "image": "https://calendario-cientifico-escolar.github.io/images/personajes/240.png"
}