{
    "lang": "astu",
    "year": 2021,
    "month": 12,
    "day": 4,
    "title": "4 d\u2019avientu de 1844",
    "body": " Naci\u00f3 Augusto Arcim\u00eds. Foi\u2019l primer meteor\u00f3logu profesional espa\u00f1ol y el primer direutor del Institutu Central Meteorol\u00f3xicu (agora Axencia Estatal de Meteorolox\u00eda)",
    "image": "https://calendario-cientifico-escolar.github.io/images/personajes/338.png"
}