{
    "lang": "astu",
    "year": 2021,
    "month": 12,
    "day": 9,
    "title": "9 d\u2019avientu de 1979",
    "body": " Desanici\u00f3se per primer vegada una enfermed\u00e1. Foi la viruela y llogr\u00f3se gracies a la vacunaci\u00f3n",
    "eventYear": "1979",
    "image": "https://calendario-cientifico-escolar.github.io/images/personajes/343.png"
}