{
    "lang": "cat",
    "year": 2021,
    "month": 7,
    "day": 25,
    "title": "25 de juliol de 1938",
    "body": " Va n\u00e9ixer la psic\u00f2loga Davida Teller. El seu treball va contribuir a la comprensi\u00f3 del desenvolupament visual infantil",
    "image": "https://calendario-cientifico-escolar.github.io/images/personajes/206.png"
}