{
    "lang": "cat",
    "year": 2021,
    "month": 3,
    "day": 14,
    "title": "14 de mar\u00e7 de 1963",
    "body": " Va n\u00e9ixer l'astronauta, pol\u00edtic i enginyer aeron\u00e0utic Pedro Duque. \u00c9s conegut principalment per haver estat el primer astronauta de nacionalitat espanyola",
    "eventYear": "1963",
    "image": "https://calendario-cientifico-escolar.github.io/images/personajes/73.png"
}