{
    "lang": "arag",
    "year": 2021,
    "month": 3,
    "day": 20,
    "title": "20 de marzo de 2021",
    "body": " D\u00eda Mundal d'o Gurri\u00f3n. Esta iniciativa mira de trucar l'atenci\u00f3n sobre la situaci\u00f3n d'os gurrions. La suya poblaci\u00f3n sufre un important decl\u00edn, sobretot en as ciudatz",
    "image": "https://calendario-cientifico-escolar.github.io/images/personajes/79.png"
}