{
    "lang": "cat",
    "year": 2021,
    "month": 11,
    "day": 18,
    "title": "18 de novembre de 2010",
    "body": " A.S.U.R. va llan\u00e7ar la primera edici\u00f3 del Calendari Cient\u00edfic Escolar (a Romania)",
    "eventYear": "2010",
    "image": "https://calendario-cientifico-escolar.github.io/images/personajes/322.png"
}