{
    "lang": "astu",
    "year": 2021,
    "month": 6,
    "day": 10,
    "title": "10 de xunu de 1948",
    "body": " F\u00edxose la primer demostraci\u00f3n de la televisi\u00f3n n\u2019Espa\u00f1a. Foi na Feria Internacional d\u2019Amueses de Barcelona",
    "eventYear": "1948",
    "image": "https://calendario-cientifico-escolar.github.io/images/personajes/161.png"
}