{
    "lang": "cat",
    "year": 2021,
    "month": 6,
    "day": 6,
    "title": "6 de juny de 1907",
    "body": " Es va llan\u00e7ar Persil al mercat. Va ser el primer detergent de roba d'acci\u00f3 autom\u00e0tica",
    "eventYear": "1907",
    "image": "https://calendario-cientifico-escolar.github.io/images/personajes/157.png"
}