{
    "lang": "cat",
    "year": 2021,
    "month": 9,
    "day": 16,
    "title": "16 de setembre de 1884",
    "body": " Es va realitzar la primera operaci\u00f3 amb anest\u00e8sia local. Gr\u00e0cies al seu \u00e8xit, va comen\u00e7ar el seu \u00fas generalitzat en odontologia",
    "image": "https://calendario-cientifico-escolar.github.io/images/personajes/259.png"
}