{
    "lang": "cat",
    "year": 2021,
    "month": 5,
    "day": 18,
    "title": "18 de maig de 2012",
    "body": " Es va celebrar el primer Dia Internacional de la Fascinaci\u00f3 per les Plantes. El seu objectiu \u00e9s recon\u00e8ixer la import\u00e0ncia de les plantes en la nostra vida, gr\u00e0cies a la producci\u00f3 d'aliments per a persones i animals, paper, fusta, energia i productes farmac\u00e8utics",
    "image": "https://calendario-cientifico-escolar.github.io/images/personajes/138.png"
}