{
    "lang": "astu",
    "year": 2021,
    "month": 2,
    "day": 13,
    "title": "13 de febreru de 1946",
    "body": " Naci\u00f3 la matem\u00e1tica Pilar Bayer. En 1986 fund\u00f3\u2019l Seminariu de Teor\u00eda de N\u00famberos de Barcelona, en que s'enmarca'l so llabor investigador",
    "eventYear": "1946",
    "image": "https://calendario-cientifico-escolar.github.io/images/personajes/44.png"
}