{
    "lang": "astu",
    "year": 2021,
    "month": 2,
    "day": 3,
    "title": "3 de febreru de 1900",
    "body": " Naci\u00f3 Juana \u00c1lvarez-Prida y Vega. Foi una de les primeres qu\u00edmiques espa\u00f1oles. En 1990 recibi\u00f3\u2019l primer Premiu a la Muyer Progresista na Ciencia",
    "image": "https://calendario-cientifico-escolar.github.io/images/personajes/34.png"
}