{
    "lang": "cat",
    "year": 2021,
    "month": 3,
    "day": 20,
    "title": "20 de mar\u00e7 de 2021",
    "body": " Dia Mundial del Pardal. Aquesta iniciativa busca cridar l'atenci\u00f3 sobre la situaci\u00f3 dels pardals. La seva poblaci\u00f3 pateix un important declivi, especialment a les ciutats",
    "eventYear": "2021",
    "image": "https://calendario-cientifico-escolar.github.io/images/personajes/79.png"
}