{
    "lang": "cat",
    "year": 2021,
    "month": 3,
    "day": 31,
    "title": "31 de mar\u00e7 de 1596",
    "body": " Va n\u00e9ixer Ren\u00e9 Descartes, el fam\u00f3s fil\u00f2sof i matem\u00e0tic franc\u00e8s. Va ser l'autor del concepte \"Penso, per tant existeixo\"",
    "image": "https://calendario-cientifico-escolar.github.io/images/personajes/90.png"
}