{
    "lang": "cat",
    "year": 2021,
    "month": 12,
    "day": 4,
    "title": "4 de desembre de 1844",
    "body": " Va n\u00e9ixer Augusto Arcim\u00eds. Va ser el primer meteor\u00f2leg professional espanyol i el primer director de l'Institut Central Meteorol\u00f2gic (ara Ag\u00e8ncia Estatal de Meteorologia)",
    "image": "https://calendario-cientifico-escolar.github.io/images/personajes/338.png"
}