{
    "lang": "astu",
    "year": 2021,
    "month": 9,
    "day": 30,
    "title": "30 de setiembre de 2009",
    "body": " L\u2019Observatoriu Astron\u00f3micu de Mallorca anunci\u00f3\u2019l descubrimientu del cometa \u20182009QG31 La Sagra\u2019, m\u00e1s all\u00e1 de la \u00f3rbita de Marte",
    "image": "https://calendario-cientifico-escolar.github.io/images/personajes/273.png"
}